尋晚以為今日會繼續圍狗總，其實邊個想再發夢？入嚟投個票

如題
尋晚以為今日會繼續圍狗總，其實邊個想再發夢？請投個票

想發夢
唔想發夢

btw 就算今日冇發夢，我都有去做gym，諗住對狗嘅仇恨，會做多幾下
再btw，下次發夢圍狗總，唔好消耗太多體力，話明發夢緊係坐好過企

如果真係持久戰，發夢其間搵嘢增值吓自己都重要，無論智力上、發夢戰略上、或者體能上

幫手推，你推唔代表有投票